最嚴重的襲擊發生在週四夜幕降臨後，位於哈扎拉什葉派穆斯林經常光顧的奎達市一家斯諾克俱樂部。 巴基斯坦最致命的一天|Jahanzeb Aslam | 2013年1月11日| 
 在一些比賽中，故意對對手進行斯諾克比賽是公平的，也是比賽的一部分; 在其他國家，這種做法受到譴責。 大英百科全書，第11版，第3卷，第7片|各種 
 四人斯諾克比賽的進度儘可能快。 潘趣，或倫敦查裡瓦里，第153卷，1917年7月25日|各種 
 但斯諾克像往常一樣，夾著尾巴想偷偷溜走。 《極樂與其他故事》凱瑟琳·曼斯菲爾德 
 親愛的吉米，自從上次我們一起在俱樂部打斯諾克之後，我是不是變了很多? 訊息|路易斯·特雷西 
 一年前，年輕的斯諾克曾為一條這樣的鱒魚做過一個月的牢。 布里靈先生看透了一切。 g .井